黑警記者會知法犯法-無視知識產權

個記者會開始左咁耐點解無人質疑過以下既嘢？

1.黑警發放既相片是否全部都係警方自己拍攝

-經常見到只有小部份相有credit
-公眾有權知悉相片來源，拍攝者，角度等對相片真確性有好大影響

2.黑警發放既影片是否全部都係警方自己拍攝

-原因大致同上
-影片有否剪輯過，改動過，警察必須要向公眾交代
-相片影片原有人有權追究警察未經同意下向公眾發佈

香港警察知法犯法
請記者今日向記者會本質質詢!

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

自推

推

堆到熱門

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

禁錢啦

記者呀

推牙

推呢個

喬裝記者

此帖必火

我們是一群香港人，熱血自由和民主。

我們現正受到中國黨國體系的打壓，我們不希望在銀行的存款成為中資企業的貸款，助紂為虐；我們亦不相信港共政權並沒有透過外匯基金持有大量人民幣資產。

對於一個連市民性命安危都無法保障的政府，我們不認為他們有能力捍衛龐大的聯繫匯率制度。

故此，我們發起USD Challenge。

詳情如下：

「接受挑戰者，請到銀行或找換店換取至少1000蚊美元現鈔，拍照上傳至社交媒體，同時附上此段文字並標籤三名好友，向他們發起挑戰。」

We are a group of Hongkongers embracing freedom and democracy.

We are currently oppressed by the China party state system. We don’t want our deposits in bank becomes loans for Chinese enterprises. Such action is assisting tyrant to act brutally. Also, we don’t believe that the communist regime in Hong Kong doesn’t hold large portion of RMB assets through Exchange Funds.

We don’t think that the Government is able to defend the huge Linked Exchange Rate System because the Government cannot even protect citizens’ lives.

Therefore, we launch USD Challenge.

The flow is as followed:

“To those who accept the challenge, please go to banks or exchange stores, get at least $1000 USD cash, take a photo and upload to any social media. At the same time, attach this paragraph, tag three friends and challenge them.”

岩
班仆街知法犯法

要班pprb狗係鏡頭前認自己係
仆街

岩 盲點 ， 推

要激到江永祥
er er er

要撚到謝振中
袋底濕疹發作

推呀

沉啦

記者呢

push

借位 818倒灌維園！

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

pish

推俾記者

啲相同片唔係，你嫁死黑警

同佢玩片既內容只係口同鼻咬

要插就插佢段片點泥
問左人未
有無改過人地段片

黑警記者會知法犯法-無視知識產權

幫推呀
推到今日四點

其實睇得出大部分係偷人片or圖
加上分分鐘TG求片都係班狗

偷片狗

推 無視法紀

版權呀黑警

鍵戰

垃圾警

黑警全家生癌長命百歲

推
818維園見

多謝大家幫推

要繼續推呀

721 811

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

黑警

屌那星！

可否杯葛警察記者會？

杯葛佢地講既內容
針對佢俾既資料

佢仲要加音樂 左cut右cut

721811

又啱喎

匪毋須守法, 完

啱呀屌 推

講左好撚耐啦
記者可唔可以幫手問？
都唔止第一次，叫佢評論有相有片嘅事就話未查清楚
播tvb片又唔見佢話查清楚晒？
見佢播tvb已經好想鬧 乜警方公佈事情唔係應該拎自己拍到既片/無剪接過既原裝既片？

其實要上庭，你咁播片隨時夠料申請終止聆訊

721
85
811

Pish